【1Q題】用咩嚟釣蝦最好？

3頁開估
包高汁

用2隻蝦嚟釣 因為蝦蝦蝦

錯，但我欣賞你的思路

蝦竿

J

牙簽不了

桃
因為桃蝦多

基佬
因為
基圍蝦

全錯，暫時冇人答啱

屎，
因為蝦多士。

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

李斯

秒

樓主準備跪石屎吹簫

魚皮餃，因為佢哋有得畀人屌

全部答案都好低汁

鳩
屌hi緊係用鳩